有冇人記得20世紀少年呢個系列

以前睇唔明覺得恐怖
特別係第一集個結尾

而家睇翻先覺得係神戲

朋友 ともだち

越大越怕為情犧牲

記得，唔記得朋友係邊個

跳樓哥個

然後跳樓嗰個唔係叫福部

gutalala sudalala

無睇電影
淨係睇咗漫畫
好睇到買哂成套完全版

仲有moster 都好睇

覺得第日集個學生妹好正（唔係主角）
但係其他戲見到佢個樣怪怪地

珈南？

佢同學（好似係）

漫畫爛尾

麻麻地好睇

睇得明應該更覺得呢個世界恐怖

真心睇到屌你老母

小泉響子

真人同漫畫感覺9成似

拖到勁長 睇完都唔知睇左d乜

落仔電影版造型型啲

20世紀都仲接受到

Billy bat
吹到收唔到尾

係

睇完覺得幾吸引
但講唔出睇左d乜
剩係記得有個人好似冇臉嚇親我

第二個朋友真正身份真係反高潮

女主角同長友祐都結婚生埋囡

有無人覺得朋友王國條女好似李慧琼